[{"title": "Lezione recupero Laboratorio di Architettura degli Elaboratori (prof. L. Forlizzi) il 14.03.2016 - dalle ore 16:00 alle ore 18:00", "description": "Il giorno luned\u00ec 14 Marzo 2016 \u00a0il prof. L. Forlizzi svolger\u00e0, successivamente alla lezione prevista in orario, una lezione di recupero di Laboratorio di Architettura degli ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4225"}, {"title": "Cambio aula lezione Model-Driven Engineering (dott. L. Iovino) del marted\u00ec", "description": "La lezione di Model-Driven Engineering (dott. L. Iovino) del marted\u00ec, dal giorno marted\u00ec 15 Marzo 2016 si svolger\u00e0 nell\u2019aula A1.1 (blocco 0) secondo l\u2019orario ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4221"}, {"title": "Course Metodi Formali", "description": "Starting on March 7th, the Monday lecture of Formal Methods is moved to the afternoon, 14.00-16.00, room A1.3 (Blocco 0), for the whole semester.\u00a0\r \r \u00a0\r \r \u00a0 ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=3554"}, {"title": "Offerta di lavoro in ambito informatico presso Fondazione CIMA - Savona", "description": "http://www.cimafoundation.org/wp-content/uploads/2016/02/VACANCY-NOTICE-Amministratore-di-Sistema.pdf ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4213"}, {"title": "Cambio aula lezione di Digital  signal  processing and multimedia (Ing. F. Federici ) del luned\u00ec", "description": "La lezione di Digital\u00a0 signal\u00a0 processing and multimedia (Ing. F. Federici ) del luned\u00ec, dal giorno luned\u00ec 7 Marzo 2016 si svolger\u00e0 in aula A1.2 (blocco 0). ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4212"}, {"title": "Cambio aula lezione di Numerical Analisys 2 (Prof. N. Guglielmi) del luned\u00ec", "description": "La lezione di Numerical Analisys 2 (Prof. N. Guglielmi) del luned\u00ec, dal giorno luned\u00ec 7 Marzo 2016 si svolger\u00e0 in aula A1.5 (blocco 0). ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4211"}, {"title": "Lezioni Complex analysis (Istituzioni di Analisi Superiore I ) (Prof. C. Lattanzio) - Stochastic Processes (Prof.ssa I. Minelli) del venerd\u00ec", "description": "Le lezioni di:\r \r \r \tComplex analysis (Istituzioni di Analisi Superiore I ) (Prof. C. Lattanzio)\r \tStochastic Processes (Prof.ssa \u00a0I. Minelli)\r \r \r dal giorno venerd\u00ec 4 Marzo 2016 si ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4209"}, {"title": "Honda Italia Industriale S.p.A cerca un Analista-Sviluppatore JAVA con esperienza", "description": "Honda Italia Industriale S.p.A (Atessa) cerca un Analista-Sviluppatore JAVA da inserire nella divisione ISD per dare supporto alle attivit\u00e0 di progettazione, sviluppo e manutenzione di ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4208"}, {"title": "Summer School in Signal processing IEEE/Eurasip S3P 2016.", "description": "Si segnala ai possibili interessati che sono aperte le application per la Summer school in Signal Processing IEEE/Eurasip S3P 2016.\r \r Per maggiori ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4202"}, {"title": "Cambio aula lezioni di Teoria della calcolabilit\u00e0 e complessit\u00e0 ( Prof. Flammini) del marted\u00ec e del mercoled\u00ec", "description": "La lezione di Teoria della calcolabilit\u00e0 e complessit\u00e0 (Prof. Flammini) del marted\u00ec e del\u00a0 mercoled\u00ec, a partire dal giorno marted\u00ec 1 Marzo 2016, si ...", "link": "http://www.disim.univaq.it/main/news.php?merged_news_id=4197"}]